唔係話全民口罩咩？

所有可能嘅抗爭方法盡力做咗未？
唔上前線果班怕咩戴？
戴個口罩表態都怕？戴個口罩表態都懶？

快啲開始每日出街戴口罩

前線付出咁多，戴個口罩都唔做？

肯戴未

大家
戴個口罩真係好難咩？
今日真係好少人戴

全街得少少後生嘅戴

依幾日返工收工戴 勁少同路人

利申大西北

前線就話驚俾人查姐
分分鍾戴果啲多數係前線嚟
香港人訓醒未？

中環收工番元朗區表示 勁L小人戴

係好少，但大家要keep住

銅鑼灣行半粒鐘見到3個左右
將軍澳半粒鐘見到十幾個，不過有1/3係著校服嘅中學生

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

最後又係得班後生嘅做，
得班後生嘅先係香港人？

又唔好咁講

因為後生都好少人戴 間唔中都有啲中年夫婦戴嘅

大家肯戴未

尖沙咀同觀塘=垃圾區
成日都冇人帶

有無文宣可以俾我貼係周圍 提醒市民要戴口罩 防範流感

要準備下文宣 呼籲大家戴口罩注意衛生

戴罩

係
今日晏就出尖沙咀同銅鑼灣
屌佢老母 20個都無

學校多啲人戴 不過出到佐敦 成條街得我戴咁...仲有巴士成車都冇人戴

推啊推到人人戴口罩

戴未